生係中國人，死係中國魂

"生係中國人，死係中國魂
要我學英文，梗係冇可能
英語唔合格，更顯我性格
數學唔合格，老師負全責
語文唔合格，咁我冇辦法
考試考得好，全靠隔離好
考試考唔好，隔離唔識做

日日返學愁更愁 老師講野無厘頭
我就聽到似夢遊 次次批評無理由
功課多到似報仇 做野做到似撈頭

返學為左乜 日日被糟質
功課都係抄 一係就唔交
返學等放學 放學飲可樂
打鐘各自飛 就咁又一Day

積積復積積 唔識就唔識
測驗夠刺激 居然無題識
上堂學唔識 搗亂多款式
自修一樣識 睬佢都生癪"

下次記得去遊行

昨日有出👍I love hk
Hk add oil👍

咁早D去做中國鬼

👍